{
    "question": "Jaringan dasar atau jaringan parenkim pada tumbuhan terdapat pada ..     a. batang\r\nb. batang dan daun\r\nd. akar, batang dan daun\r\nc. daun\r\nJaringan di bawah ini yang tidak terdapat pada tumbuhan adalah ...\r\na. epidermis\r\nc. endodermis\r\nb. epitel\r\nd. Kolenkim\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.</p><p>C.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah#....</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "5-jam-5-esuk-aku-melu-bapak-menyang-pasar-dodol-sayur-hawane-ad-777",
            "question": "5. Jam 5 esuk aku melu bapak    menyang pasar dodol sayur. Hawane\r\nadem banget. Bapak dhawuhi aku\r\nnganggo jaket. Nanging aku ora\r\ngelem nganggo jaket. Dina\r\ncandhakke aku banjur meriang\r\nmasuk angin. Aku mung bisa getun\r\nngapa wingi ora manut dhawuhe\r\nbapak.Saka crita pengalaman ing\r\ndhuwur, sing nuduhake unsur waktu\r\nyaiku... kajaba..\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jam 5 esuk aku melu bapak menyang pasar dodol sayur.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p><p>Maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-3-teknik-pegolahan-makanan-panas-basah-dan-makanan-basah-398",
            "question": "Jelaskan 3 teknik pegolahan makanan panas basah dan makanan basah kering\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.panas basah </p><p>a. Boiling (merebus) : proses memasak makanan di air mendidih atau memasak makanan berbasis cairan seperti air, kaldu, santan atau susu yang direbus. </p><p></p><p>b.Simmering (merebus dibawah titik didih dengan api kecil) : teknik memasak makanan dalam cairan panas yang di pertahankan pada titik didih air yaitu rata rata pada suhu 100OC. Untuk, mempertahankan suhu tetap stabil, kecilkan api saat sudah muncul gelembung. </p><p></p><p>c. Poaching (merebus dibawah titik didih 80-90OC) : Poaching berada di tengah tengah antara simerring dan boling yaitu proses merebus dilakukan secara perlahan. api yang digunakan pada metode ini berpanas sedang dengan sedikit gelembung air perebus kecil kecil.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-mesin-yang-merupakan-mesin-untuk-mengirim-informasibahan-931",
            "question": "Contoh mesin yang merupakan mesin untuk mengirim informasi/bahan keterangan :A. telepon, intecomm, faksimile, mobile phoneB. hardisk, CD, Flash diskC. CCTV, pengaman data, mesin penyimpang uang, alarmD. kipas angin , AC, penyaring udara, vacuum cleanerE. mesin offset, scanner, printer, electronic copy board *    a. telepon, intecomm, faksimile, mobile phone\r\nb. hardisk, CD, Flash disk\r\nc. CCTV, pengaman data, mesin penyimpang uang, alarm\r\nd. kipas angin , AC, penyaring udara, vacuum cleaner\r\ne. mesin offset, scanner, printer, electronic copy board\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.telpon,intecomm, faksimile, mobile phone</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalok salah</h2><h2>\u263a\ufe0fsemoga membantu\u263a\ufe0f</h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.telepon, intecomm, faksimile, mobile phone</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kerna sudah lebih mudah,cepat dan aman</p><p>maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-saha-ibu-teh-a-jeneng-bdijenengkeun-c-jeneng-djeneng-276",
            "question": "10. Saha ... ibu teh?\r\na. Jeneng\r\nb.Dijenengkeun\r\nc. jeneng\r\nd.jenenganan\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. jenengan</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>A.</strong><strong> </strong>jeneng </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Saha jeneng ibu teh </p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "naon-anu-dimaksud-singget-374",
            "question": "Naon anu dimaksud singget\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kudu buburu atau tidak boleh lama</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>singget artinya ringkas, singkat, contoh kalimatnya \"Geus atuh nyarita teh sing singget ulah sagala wae dicaritakeun\".</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-di-bawah-ini-yang-merupakan-manfaat-dari-sirih-adalah-a-mengob-268",
            "question": "1. di bawah ini yang merupakan manfaat dari sirih adalah    A mengobati penyakit maag \r\nB mengobati sariawan\r\n C mengobati sembelit \r\nD mengobati penyakit bau mulut\r\n jawab dengan benar ya\r\nPlease\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.mengobati penyakit bau mulut</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-urutan-tingkatan-organisasi-kehidupan-dibawah-ini-yang-benar-a-966",
            "question": "1.    Urutan tingkatan organisasi kehidupan dibawah ini yang benar adalah ....\r\na. sel - jaringan-organ - sistem organ-organisme\r\nb. organisme - sel \u2013 jaringan - sistem organ \u2013 organ\r\nc. organ - sistem organ - organisme - sel jaringan\r\nd. jaringan - sel - organ - sistem organ-organisme\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. sel - jaringan-organ - sistem organ-organisme </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-ada-berapa-macam-kah-kalimah-itu-a-satu-b-dua-tiga-d-em-865",
            "question": "3. Ada berapa macam kah kalimah itu ...\r\na. Satu\r\nb. Dua\r\nTiga\r\nd. Empat\r\nC.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>3</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Kalimah\" dibagi menjadi tiga kategori, yaitu isim, fi&#039;il dan harf.</p><p></p><p>semoga bermanfaat</p><p><strong><u>k</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>s</u></strong><strong><u>i</u></strong><strong><u>h</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>j</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>w</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>b</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>n</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>t</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>r</u></strong><strong><u>c</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>r</u></strong><strong><u>d</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>s</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>y</u></strong><strong><u>a</u></strong></p><h2><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>g</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>g</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>e</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>X</u></em></strong></h2><h2><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>c</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>p</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>X</u></em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kegunaan-akuntansi-secara-umum-adalah-a-sebagai-dasar-untuk-meng-868",
            "question": "Kegunaan akuntansi secara umum adalah    a. sebagai dasar untuk mengetahui efisiensi penggunaan biaya \r\nB. sebagai pertanggungjawaban pemegang saham pada direksi \r\nc. sebagai bahan keterangan dalam mengambil keputusan \r\nD. sebagai pertanggungjawaban komisaris pada direktur \r\ne. sebagai dasar pengembangan perusahaan \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah,semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. sebagai bahan keterangan dalam mengambil keputusan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-kalimat-di-bawah-ini-1-memerintahkan-agar-manusia-be-894",
            "question": "Perhatikan kalimat di bawah ini!    1. Memerintahkan agar manusia berusaha untuk dunia tetapi tidak melupakan akhirat dan juga Allah SWT.\r\n2. Perintah menjalankan sholat.\r\n3. Melarang berbuat kerusakan di muka bumi.\r\n4. Perintah menunaikan zakat.\r\nYang merupakan perintah dalam Q,S Qasaa (28):77 adalah...\r\na. 1 dan 2\r\nb.3 dan 4\r\nc. 1 dan 3\r\nd. 3 dan 4\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>C. 1 dan 3</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga mengbantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. 1 dan 3</p><p></p><p><strong>Penjelasan</strong><strong>:</strong></p><p><strong>Arti</strong><strong> </strong><strong>Q</strong><strong>.</strong><strong>S</strong><strong> </strong><strong>Qasa</strong><strong> </strong><strong>ayat</strong><strong> </strong><strong>77</strong><strong>:</strong></p><p>Dan carilah pada apa yang telah <strong>dianugerahkan Allah kepadamu (kebahagiaan) negeri akhirat </strong> dan janganlah kamu melupakan bahagianmu dari (kenikmatan) duniawi dan berbuat baiklah (kepada orang lain) sebagaimana Allah telah berbuat baik, kepadamu, <strong>dan janganlah kamu berbuat kerusakan di (muka) bumi.</strong> Sesungguhnya Allah tidak menyukai orang-orang yang berbuat kerusakan.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}